普巴個頭真係好柒 成舊椰菜花咁

佢又唔係靚仔
你話碧咸就話
個個星期換都無所謂

屌你老母

醜人多作怪

仲要贏唔到 搞咁撚多野

個頭搞極咪又係陸軍裝 最多染d色